巴打請進

想問下巴打 曾經聽一個朋友講過
如果男生對女仔完全無意思 係唔會肯一直同嗰個女仔keep住chatting
係唔係真架?

thanks 純粹求解 不喜勿插

都可以咁講嘅 對你無興趣就講多兩句都厭多

我覺得係

女仔都係咁啦

睇佢當你咩

當你FD可能會傾落去
好FD應該唔會斷

唔撚想理你就應該直頭一句起兩句止

hea回

true

不過留意返係有興趣或者只係有性趣

會keep住同你講野

唔一定 可能當你朋友

心淡都會唔理佢

一定唔會經常主動揾除非佢係咁r水吹，當佢fd咪傾下囉